有個傻閪唔見左個銀包

我個朋友銀包唔見左
銀包入面有好重要嘅野 錢不緊要 最重要係個銀包
求下好心人執到畀翻我

個銀包係呢個款

係邊度唔見？
幾時唔見？

你的朋友就是你你

中環
半個鐘之前

真我朋友

推

Up

要塭翻個銀包

加油

點解你朋友唔見銀包但係要俾返你

咁遠仲諗住去執哂啲錢再比你架嘛

唔緊要啊 我朋友話最緊要個銀包
因為入面冇錢而且個銀包係好緊要既人送比佢

連登有冇愛？

搵翻咩都得

Sad99

連登有愛

就算連登有愛都未必係連登既人執到，只可以幫你推

推下都好